Система учета времени

Для запуска необходимо выполнить _RunDocker.bat
Для остановки необходимо выполнить _StopDocker.bat

_RunDocker.bat
Формирует 3 контейнера: db, backend, frontend
Контейнеры соответствуют папкам.
В каждой папке имеется докер файл для настройки.

После запуска всех контейнеров необходимо открыть страницу http://localhost/

О системе:
Имеется 4 блока:
1) Общая информация
2) Учет - Фиксация входы выхода
3) История - история всех присутствий
4) Отчеты - для отображения отчетности

Остальное выполнено по ТЗ.
Пример реализации приведен в папке demo